有冇人同我一樣

由中學到大學所有 econ 知識清曬袋

不嬲香港讀書嘅知識都清袋㗎啦
無用嘅

難怪推廣環保時會無視現實的經濟問題

環保最經濟，冇人就冇 cost

炒咗1210

咁你就冇得好似 linus 囝咁去 SFC 返工

可5可以幫小妹補dse econ
小妹aim 3><

同意六常

冇石頭

5可以

渣男

渣渣